(香港良心）想讚下呢兩位警察先生 全部連登仔見到個post都入黎睇下

PC2664 武神上身 追住走緊既人黎打
想讚下佢情商夠高 知道啲人越退越要打 就算見到隔離啲傻鳩同事停晒手㩒住自己都無放棄繼續舉棍追擊

呢位無名英雄 雖然搵唔到佢number出黎讚揚
但係憑佢知道敵人弱點 追住啲無裝備既人打
打殘晒啲弱質對手先 智商取勝

各位連登仔一齊讚揚下佢地 希望識佢地既人可以幫手話埋比佢地屋企人知 佢地光宗耀祖啦

不過要叫佢地小心啲 香港人並唔係弱者
下次必定以牙還牙 以眼還眼

起底

推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

特別想讚揚埋呢位警察先生

有位人兄比狗仔追 之後有隻狗仔推佢落街
好彩呢位人兄命大 有位警察先生拉返佢上黎仲調返轉講左句： 唔係我拉返你上黎 你跌死左啦

一定要告隻狗意圖謀殺

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀

「上水野餐過 唔見手機相機既入一入」

背對住打背隻果下好野，愈睇愈嬲

推
聽日去沙田遊行